我的初吻鍚咗落肥仔到

我畢業了，但我死了。

我從未嘗試拍拖，但我死了。

我還是處子之身，但我死了。

祝幸福

Ｈｉ錯制

有無伸脷？

諗住試下排版

依度係故台

我是被一架車撞死的。

死後的世界我不清楚。

我很想記起，卻記不起。

我在白光中穿梭。

直至我遇見一位擁有甜美笑容的女子。

小學雞作文？

冇錯

「你好！記唔記得你叫咩名？」佢同我講。

「我好似叫紀依澄。」我用力想一想。

「冇錯，你生前係叫紀依澄。」佢肯定了我的名字。

「你係咪未想轉世呢? 你係咪有心願未了呢? 你好彩喇，有個人同我做咗個交易，只要你成功完成以下嘅挑戰，就可以回到人世。」佢開了一個條件給我。

佢竟然睇得穿我的想法。

「你係我面前係表露得一覽無遺㗎！」佢大笑地道。

「咁係啊，但係我唔記得咗個心願係咩喎！」我已經想不起任何事情了。

「我好人，提埋你，你個心願係想同個男仔長廂廝守嘛！」佢偷笑。

「你番落去你就會有番曬啲記憶㗎喇。」佢再補充。

「事先講明遊戲規則，你要令到你嘅初吻能夠鍚在他的嘴唇上，而你只有五次機會，每次時限不一，會根據事件嘅長度嚟決定。你一定要喺五次內鍚到他的嘴唇，當然係要兩情相悅啦! 當你成功錫落佢個嘴唇到，你就可以重新做人喇。明白？」

「明白！」我輕輕點一點頭。

「咁祝你好運。」佢留下這一句就消失了。

存貨冇曬喇

１。 第一次機會

「啊！啊啊啊呀哇！」我被一團炫目的白光吸入，離心力強大得使我忍受不住地哇哇大叫。

「紀依澄！你上緊堂㗎，你尖咩叫啊！」一把刺耳的聲音從耳邊傳入。

咦！ 我真係番咗嚟喎。

我感動得落淚。

「我問你點解上緊堂尖叫啫？唔洗喊掛。你快啲去廁所整理下你啲情緒啦。」

聽著這種刺耳的聲音，我記起了她是誰。

她是全校最出名的尖叫貓，嗓子永遠都高八度，令人覺得好刺耳。

啊，我只有中一的時候上過她的課，即是我回到了中一的時候。

「咁我去一去洗手間先啦！」我用一把哭聲回答，我覺得我要去廁所整理一下我身邊發生的事情。

「拎埋去用！」一把幼稚的聲音把一包紙巾遞給我。

「唔該！」我將目光望向聲音的主人，原來係你，男主角—文逸多。

這時候的他一臉稚氣，身高還不如我。

去到廁所，我打量一下當年的自己。

一把過眼的齊蔭，剛長出的青春痘，尚未發育的胸部，一個小女孩的樣子。

「估唔到我真係番到嚟，佢講過有五次機會，依家應該係第一次。」

「但係中一嘅我可以做得啲咩呢？」

「睇嚟第一次係比我適應一下。」我一路喃喃自語。

我用冷水洗一洗臉頰，是冷的，即是這是一件真實的事情。

中意就留下正皮同留言
唔中意就留下你留言啦

PUSH

Gay

推推推

P牌冇得正皮

ＬＭ巴好耐冇見

巴打

謝謝

我慢慢地回到班房，好險，沒有人理會我。

我一直都是一名被動的人，在班上亦是被標榜成一位文靜的同學。

「冇事嘛？」他突如其來的關心把我嚇一跳。

「冇。。冇事，你都專心上堂先。」我先話題中斷。

「好吧！」他亦不強人所難，讓我獨自一下。
尖叫貓一聲令下就下課了。

「你OＫ嘛？」他又一次關心我，這麼多年來，他一直都是一位貼心的人。

「ＯＫ！我冇事了。」我交出一個微笑。

「一起去食飯嗎? 有男有女的。」他一個善意的邀請。

我裝作思考一下後就點頭。

他們午膳的地方就正正是學校地下小食部。

他們的午膳小組加上我總共有６人。

在整個午膳時間裹我大多時都保持沉默。

因為我正在想為什麼我會出現於這個時間點。

應該是有一種可以改變的機會我才會出現。

「依澄啊，你中意食咩啊?」在我思考的時候，一位眼大大樣子亦很可愛的女同學問。

「我中意。。。」我望了文逸多一眼。

「我中意嘅野食係朱古力。」我交出了一個很大眾化的答案。

他們亦有附和說朱古力好食等等。

得閒可以睇下小弟以下兩個故

短故 [我在召妓中重遇初戀]

[唔好睇, 極短推理故] 我收到一份奇怪禮物

薯皮冇得正皮

係

睇嚟距離甩P仲有好耐日子

幫我推吓post
私語施凌同野味
我要努力post返晒上去

午膳時間被鐘聲打斷，我要獨自一人靜一下，便走先。

我去了一個學校的秘密地點。

這裡很少學生，沒有人會發現這裡。

今天發生的事情十分之神奇，我由一個已死的靈魂一轉眼又回到中一時期。

太不可思義了，但是那個任務真的很難去完成。

想著想著，我就回到班房了。

我一踏著課室裹，就看見我的筆袋劃出一個完表拋物線直中垃圾桶。

「好耶！」原來拋我筆袋的人是一個高個子，打籃球的高手—鍾指峰。

我為免添上麻煩，我默默地從垃圾桶中撿回我的筆袋。

我把筆袋重新放回桌上，未竟，鍾指峰又一手奪去。

他又再次做出投籃動作，我的筆袋又劃出一條完表拋物線，當它直準備投入垃圾桶的懷裡時，一雙巨大的手掌成功將它救起。

「成功阻擋！哈哈！峰哥你要拋就拋依個，唔好拋人個筆袋啦！」他另一隻手拿起放在黑板上的粉刷，一下直接拋向鍾指峰身上。

這個人就是文逸多了。

「你！我唔會放過你的。」鍾指峰指著文逸多，然後氣急敗壞地走了。

文逸多一臉輕鬆地行過來，不，他本身就是坐在我左面，我們之間的距離只有一條走廊。

「冇事喇，我成功保護咗你個筆袋！」他配上了一個充滿魅力的笑容。

「多謝你，但係你唔驚得罪咗鍾指峰咩？」我仍有一點擔心他。

「唔驚喎，佢都係玩玩下姐。」佢自信地答。

後來我才知道他們是好兄弟，青梅竹馬那種。

上堂的時候，文逸多他偷偷地送了我一盒薄荷朱古力豆，上面有一張便利貼。

而便利貼上寫著「啱啱知你中意食朱古力，小食部只係得依一種，食咗就唔好唔開心喇。」

紙上還畫了一個笑哈哈圖案。

我向對面位的逸多，奉上一個真摰的笑容。

我亦向他作出一個多謝你的口型。

放學後，他好像要去操水，很快就走了。

而我就自己一人返回家中，不知為何我的記憶完完整整出現在我的腦海之中。

看著只有四面牆的家，我只好逃回我的小天地。

我的小天地只不過是一張簡陋的睡床。

我經歷了一天的突發事情，早已很想睡了。

我一躺在床上就呼呼大睡了。

在夢中的時間感覺很長，我好像不斷地在同一個位置地跑，永遠找不到出口。

直至我被叮叮噹等的雜音吵醒。

原來是我那個可愛細菌人鬧鐘叫醒我。

咦！等等，這個鬧鐘明明是我中四那時買的，為什麼現在會出現呢?

我摸一摸我的身體，噢，我胸前那兩顆肉團成功回來了。

啊，我的頭顱突然很痛，有好多記憶湧現，這種感覺腦袋好像被人強行灌注了很多記憶。

明明記憶中的人是我，但我又沒有經歷過。

明明這是我第二次的記憶，但又很虛無縹緲。

很辛苦。

這種感覺令我很辛苦。

隔了一會，頭終於沒有一開始那麼痛。

我隨意地拿起一張紙和一支筆。

我在紙上寫著幾點：

１. 由一次穿越去下一次穿越之間發生的事會被強制加入和修正。

２. 沒有

對，我還未想到可以寫什麼。

我把這張紙放在書桌的抽屜中，才看看日曆。

大件事，今天是２０１８年３月２日，是我中學生涯的最後一日。

原來我整整睡了６年。

我馬上去洗手間梳洗，十分鐘過後，我快手地收拾要準備的東西。

在臨出門前，我看見一支母親大人專用的紅色唇膏躺在地上。

我總覺得會有用，便把它放進我的袋子裡。

我成功在學校關門前回去，還好沒有遲到。

Last Day 的作用是讓一班同學們聚在一起，分享六年來的辛酸時候，拍下一些名為青春的照片。

還有最重要的事情是在對方的校服上寫上各種加油或祝福字句。

一整天都不是再上課，老師也不會阻礙我們享受青春的最後一天。

「喂，逸多！」在我昏睡的六年間，我已經和文逸多和鍾指峰成為了好朋友。

「咩事啊，依澄大小姐！」他是這樣叫我的。

「幾時先會到我啊？」我拉一拉他的手臂。

現在的他比起中一的時候高了很多，當然身材也脹了很多，但是在外在看起來也不覺得很胖，可能是他比較高的關係吧。

「等我應付完我班粉絲先啦，你做壓軸嗰個啦！」他指著我道。

「好啦，我先搵峰仔先啦，唔好唔記得我啊。」

很快就找到峰仔，我馬上提筆一揮，在他校服上寫上「峰仔，估唔到同你成為好朋友，咁多年嚟多謝你，希望你早日出池啦，你永遠的好朋友紀依澄。」

「你寫咗咩啊，峰仔?」我問正在我的背部寫字。

「你番屋企咪知囉！咁心急做咩啊！放心我唔會喺你背上寫咩中意你好耐之類嘅說話嘅。」你一路寫一路笑。

「哼，慌死你都唔會寫咩好嘢㗎啦！」我不服氣回答。

峰仔向我吐一吐舌，做出一個滑稽的表情就跑走了。

原來我的適應能力也很快，很快就能將那些回憶運用自如。

經過一整天的忙碌，加上過了一個令人不捨的畢業典禮，放學的鈴聲也無情的響起。

推

屌，打完推之後禁咗不推文回覆...

多謝巴打推

此時我想起我還未在文逸多的校服上塗鴉。

我在班房中找不到他，問了峰仔，他也不知道他在那裡。

我細心回想，腦海中浮現出一個地方，就時當年我的秘密地點。

我快步走過去，果然不出我所料，他在這裡。

「點解你自己一個走咗過嚟，我差啲搵你唔到啊！係唔係想賣甩我！」我動氣地說。

「依澄大小姐，唔好嬲，我知你一定搵到我嘅！」他用一個肯定的語氣說。

「你又知我一定搵到你！」我不滿他要我搵他。

「因為...」 他把臉轉過來。

「因為什麼？」我有點手足無措。

「因為你係最犀利囉！」他一臉正經地說無厘頭的說話。

「係真唔係啊！」我望向他。

「係啊，係咪同我影相啊?」

佢打開電話的拍照功能，我倆頭貼頭拍了很多照片。

當中包括很多鬼靈精怪的照片。

「拎個背脊嚟，我要寫嘢。」我同佢講。

過了一會後，他問：「你有幾多嘢要寫落嚟啊，好痕啊！」

「等多陣啦，好快！」

「你寫咗啲咩係我背脊啊？」

「你番去咪知囉。」 此時我記得今早我順手拿了一支唇膏，我平均地塗在嘴上，然後一下吻在他背脊我的簽名傍。

「我竟然收到依澄大小姐嘅吻！我真係幸運！」

「只此一次，下不為例。」當我說完後，我立刻用吻來攻擊文逸多的左邊臉。

他的左臉上有一個淡淡的唇印。

他打算摸一摸塊臉，我立刻阻止並說：「唔好掂，我今日內見到唔見咗我地就絕交。」

「好好好！」他只好放下手。

「到我寫喇，你留咗邊個位比我寫啊？」他問。

「我成個背脊都留咗比你喎！」

「吓，只係背脊炸！」他露出一個失望的表情。

「咸濕仔，寫你就寫啦！」我輕力打一打他。

當逸多收筆的時候，峰仔一路跑一路大叫。

「喂！你地原來喺度。個個都差唔多走曬喇。你地仲係到做咩啊？」

「我地走喇！」逸多對我說。

我點頭。

「咦！多仔，點解你塊面有個唇膏印嘅？好似晏晝嗰陣都未有㗎。」 峰仔問。

「多事啦你！」他拍一拍峰仔個頭，同一時間亦對我微笑。

我想不到唇膏令到我踏進了一大步。

好羨慕其他作者
好多人追文

push

我都係

在我記憶中，全班一起影完大合照之後係去咗屯門一間派對房間去玩一晚。

我們隨意影了張大合照就浩浩蕩蕩地出發。

在坐輕鐵的時侯，我正在計劃一些能夠令文逸多主動吻在我嘴上。

我知道他會因為家人致電而早走，到那時侯我跟他一起走就可以了。

我相信我很快就可以完成任務。

我一定做到的。

人最開心是什麼？

最開心就是有一班人可以陪你瘋瘋癲癲，把煩惱拋之腦後。

這晚，大家都發表咗很多平日都不會說的話。

有人哭著唱歌唱，有人仍然開開心心地打牌。

我拿著了咪高峰，唱了一首首本名曲，最佳損友。

我最怕有一天出現了這一句。

為何舊知己 在最後 變不到老友。

唱完後，掌聲響全場。

而這時文逸多亦如歷史般的收到家人來電，要告辭了。

「我都要走喇，我啊媽叫我走喇，各位再約啦。」 我同各位同學做出一個淑女離開動作。

「咁我地一齊走啦，各位再見。」文逸多說。

我點頭。

在路上，我總覺得好像做留了一樣事情，但又記不起，就算了。
在等待西鐵的時候，逸多問了我一條問題。

「究竟點樣先叫長大？」

他冇事嘛，一來就問這樣深奧的問題。

但是，我也不是省油燈。

我想了一會，「當一個人唔想長大嘅時候就已經長大了。」

他不斷喃喃自語，重複地說。

不知他有什麼心事呢？

我是否不應回答他呢。

距離他回家也只有兩個站的距離，我也必須作出一些事情來完成任務。

但是他好像好苦惱，我應不應該去打擾他呢？

最後我選擇了不打擾他，因為我相信我還有三次機會。

我希望現在的他可以盡快擺脫煩惱。

「咁我走先喇！遲啲見啦！」佢對仍在車廂的我說。

「好啦！早抖！」我看著他左邊的臉說。

幸好到現在我的唇印還在，我們不用絕交了。

車門正慢慢關上，我望著逸多的背影，他的背影全部都是我的手作，一大堆密密麻麻的秀麗字，再加上一隻與他有幾分相似的細菌人。

面對著忽然感到無力感的他，我選擇放棄這次機會。

列車到站，稀疏的人流令我感覺得不真實。

鞋帶鬆了，我蹲下身子，忽然間感到天旋地轉，看來時間到了。

在失去意識前，我終於記得我忘記了什麼。

原來我忘記了喝了多罐啤酒而睡著的峰仔。

推，加油呀

巴打你幾時繼續寫啊

下半年，依家最後一個sem，要趕Final year project
你要加油！我會睇

我都係最後一個sem
好多嘢做緊
加油啊 等緊你

推推好睇

我又被細菌人鬧鐘吵醒了。

這次我先看看月歷，確認日子比任何事都要緊。

２０１８年７月１３日

這次一睡就睡了足足半年，幸好只是半年而已。

記憶照樣粗暴地灌進我的腦袋。

可能只有半年記憶，這次沒有上次那麼痛苦。

經過一段時間後，我明白為何我會出現在此。

因為今天是去大學面試的一天。

原本我是不想去的，無奈被他說之以情，動之以理地請過來。

我們的分數並不高，只有全科剛好合格的分數。

在殘留的記憶中，我記得因為我沒有帶齊文件而要來回走多了一轉。

所以這次我細心檢查清楚所需文件，確保萬無一失才出門。

去到約定時間，文逸多才施施出現。

這個時候他的身型好像比半年前又脤了少少。

一路上，我發現對比半年前他好像沉默了很多。

可能還在思考那條問題？

我也不知道。

去到大學的附屬學院，我倆都因為以優秀的成績而獲得面試機會。

而我們的面試官竟然是科目負責人。

一走入去，光亮的環境使我感到很舒適。

我和逸多並列而坐，面對嘴上掛著微笑的負責人。

多謝巴打

「你地應該都自我介紹過好多次啦？一定準備充足啦！」她輕笑兩聲。

「今次你地嚟個特別啲嘅自我介紹，比一分鐘你地諗下，可以用動物／物件嚟介紹自己。」

此時我心想，我沒有準備過自我介紹。

「咁我講先啦！」逸多自告奮勇說。

她點頭。

「我會以獅子嚟形容自己。因為我...」我看著他充滿魅力的演講，我已經不能自拔了。

「女仔你呢？」面試官問。

我看他看得太入神了，忘記了我也是來面試的。

我輕咳兩下，「我會選擇以刺蝟，本身我係一個好怕事嘅人，喺未識到朋友前，我都會好似刺蝟咁卷埋一舊，好彩我識到兩個好好嘅朋友，令我可以收番埋啲刺，同大家和洽相處。」我說得頭頭是道。

面試完結後，文逸多一走出門外就問：「我係咪其中一個人呢！」他擺出一個神氣的姿勢。

「係啊，多得你唔少啊！」我不理他，獨自走快兩步。

我感覺到逸多在我後面偷笑。

面試後的小朋友需要去詢問處遞交所需文件。

由於我已經細心檢查清楚，所以很快就完成所有程序。

我坐在面對詢問處的椅子，看著他七手八腳的模樣，我不小心笑了出來。

幸好他聽不到。

他掛著一副垂頭喪氣的樣子走過來。

「做咩啊？交完文件個人唔同曬樣嘅?」我問。

「唉，唔知點解我拎漏咗份嘢，佢叫我今日內比番佢，我要白白走一轉啊，你話係咪好麻煩！」他向我抱怨。

「你快啲番去拎番啦，我喺依度等你！」我把他趕走。

「但係你要喺依度等好耐喎！」他有點猶豫。

「去啦，文逸多！」要我做出投擲精靈球的動作，他才急急腳地走。

「等我！」他留下一句話。

在等待他的這兩個半小時內，我有什麼事可以做呢?

我發現了一件事，在原本的記憶中，是我忘記帶齊文件，要他等我兩個小時。

但我明明做出了改變，可是結局我還是要等這兩個小時。

是不是同樣的結局，但是不同的劇本呢?

即是我無論點努力也好，也不能改寫一早注定的結局?

還是這只是一次巧合？

剛好忘記？

想著想著，逸多他已經成功交回文件。

他交回後就走到我面前，雙眼看著我雙眼，四目交接。

「終於番嚟喇！」我問。

「係啊，辛苦你等我咁耐，嗱，依個當係賠禮！」汗水沿著他的髮髻到下巴。

我連忙拿出紙巾給他，看來他為了縮短時間，應該很努力地跑來跑去。

「唔該！」他接下紙巾後，我才察覺他手上的禮物。

「咩嚟㗎？」我看著一個很像蛋糕盒的盒子問。

「係你中意嘅朱古力蛋糕。知你等咗我好耐，應該都肚餓喇，咪買個細蛋糕嚟食下囉」他一路抹汗一路說。

「好啦！放過你啦，都算你有良心，原諒你啦。」我答。

「多謝依澄大小姐嘅皇恩浩蕩！」他沒正經地說。

想快啲完咗佢

加油
我反而想新故寫長少少
之前兩個故都係3-4萬字

依個故應該大約一萬字
我想開新故

他叉了一粒朱古力給我。

我亳不猶豫地連朱古力帶叉地一口食落去。

「喂！我隻叉啊！」他想從我口中強行抽出。

「唔緊要啦！」我口齒不清地說。

我再用叉叉了一大舊蛋糕，然後遞出給他。

他一下遲疑，還是一口食下去。

「你食咗我口水尾啊，要聽我話喎！」我挑釁他。

「聽你個頭啊，你用咗我隻叉，係咪要聽我話啊！」他反問。
「係啊！」我沒有猶疑地答。

「吓！咁順攤嘅！」他好像被我的率直嚇到。

我望著他，希望他能感受到我的心意。

他望著我，好像在想想台詞。

「嗯？」

「咩...咩啊，望住我做咩啊！」他慌張地答。

「冇嘢喇！」我發脾氣了。

「喔！」

就這樣，在回家的路上，他不斷找我說話，我也冷淡地回答。

他好像察覺到我的不快，他的面上呈現出糾結的表情。

最後他決定閉嘴。

直至他下車，我倆只有說過再見。

唉，唔通他不喜歡我嗎？

好明顯這次又失敗了。

我只剩下兩次機會了。

我今日出咗好多文

４。第四次機會

我被陽光照耀。

我醒了。

這次應該係第四次機會。

我必須把握這兩次機會。

記憶修正帶來的痛楚，我已經慢慢習慣了。

頭很痛，但我習慣了。

我望向月歷，今天又是什麼日子。

今天是２０１８年８月１６日，明天是我的生日。

記憶完成修正，原來今天文逸多和鐘指峰兩人約我去街。

死人文逸多，竟然要借峰仔嚟約我。

哼，無膽匪類。

我換好衣服後，便提著袋子出去了。

去到約定時間，一身肌肉的峰仔和有一個大肚腩的文逸多已經到了。

「早晨！」「早啊！」他們異口同聲地說。

「早啊兩位！今日你地諗住去邊?」我問。

「去食早餐先囉！」峰仔說。

「好啊！」我答。

「出發！」

我們去到一間平常去開的茶餐廳快速吃了一個方便的早餐。

吃過早餐後，他們二人帶我去睇戲。

就嚟完故喇

戲院的環境漆黑一片，伸手不見五指。

峰仔坐左我的右邊，逸多坐在我的左邊。

我正吃著他們買的甜鹹爆谷，看著一套關於吸血鬼的卡通片。

我用雙脾夾住桶爆谷，打算拿我放在左手邊的汽水，誰能料這時我竟捉到了一隻大手。

我想一想誰坐在我的左手邊，原來是肥仔文逸多。

不知為何我沒有放手，他也沒有鬆開我的手。

未竟，他一個反手直接拖著我的手。

我手上濕漉漉，不知是誰的手汗。

就這樣，他整套戲一直拖著我，直至離場。

在完場時，我倆終於把手鬆開。

已經消失咗

大家想睇happy end 定 sad end ?
happy end 正皮
sad end 負皮

「好唔好睇？你地好似有啲奇怪喎。」峰仔問。

「邊有啊！」我控制著我的心跳和面部表情。

「咪係！」逸多附和道。

「咁你地今日玩得開心啲，我有啲急事要做。」峰仔識趣地說。

「吓！咁掃興。」逸多說。

「再見！」「拜拜！」

峰仔走後，空氣變得很尷尬。

我望著逸多，他亦望著我。

都不知道我們對望了多久。

「不如去行下，附近幾靚㗎！」他率先打破沉默。

「好啊！」我想我是紅著臉來答。

我跟著他在商場中左穿右插，看到精品店和衣店就進去看看。

快樂的時間特別快，天色也慢慢變黑。

「我想去一去廁所，等我一陣！」

「好啊！」

為什麼女廁永遠都要排隊？

為什麼不可以站著去廁所？

出到廁所後，我看見文逸多有點站立不安。

「出嚟喇?」

「係啊，等好耐?」我問。

我們的氣氛有點尷尬，又有點曖昧。

「係啊，我買咗份禮物比你啊！」他有點害羞地說。

「咩嚟㗎！」我從他手上拿個一份盒子。

我小心翼翼地打開盒子，發現是一條銀色的手鏈。

「哇！好靚啊。」我真心覺得很適合我。

「不如我幫你帶啦！」

「好啊！」我相信我應該不能容易地戴上。

他細心地捉著我隻手，把手鏈穿上。

我的心砰通砰通地跳。

「搞掂！」

「好襯你啊！」他由衷地說。

「係咩！多謝你！」我細細聲說。

「咁我地去食飯好唔好?」他溫柔地說。

「你中意啦！」

「咁我地去食鋸扒啦!好唔好!」

「好啊!」

去到一個裝修精湛，別具特色的一間餐廳。

「你幫我揀啦，我咩都食！」在進去前我跟文逸多說。

「好啊，我會揀好嘢比你食嘅！」他說得頭頭是道。

「今日有咩推介?」 文逸多問。

「今日T-骨唔錯啊!」侍應推薦。

「咁兩份７成熟啦！一份黑椒汁，一份洋蔥汁。」

「好！多謝」

「你又知我唔食辣嘅！」我問。

他做了一個自滿的表情。

「哼！懶巴閉！」

侍應把熱得滋滋作響的鐵板放在我們面前。

「我唔客氣喇！」我對著文逸多說。

我把熱騰騰的牛柳切開並放進口中，口感軟腍，幼嫩多汁，好惹味。

「好食啊！」

「好食就好喇！」

我在文逸多面前，表演了一個絕技。

我在他面前以龍捲風來襲的方式，一下子把枱面的美食清光。

看到我光速把食物清光的文逸多面上露出一個驚訝的表情。

當然我也有像一個淑女般用紙巾把我的櫻桃小嘴抹乾淨。

逸多都很快把所有食物清光。

甜品是焦糖布甸。

我輕試一口，好甜，好好味。

「係咪好好食?」

「係啊！」

「你食埋佢啦！」他把他的布甸放到我面前。

「咁我唔客氣喇！」我直接吃他的布甸。

他一直看著我，使我感到十分不自在。

「做咩係咁望住我？」我害羞地問。

「因為你最犀利囉！」

「哼！無厘頭！」但我的嘴角是向上的。

我再一次把布甸吃得一乾二淨。

「走lu!」我說。

「好啦！」

又去到熟悉的地鐵站了。